
\chapter{Périmètres}

\section{Global}

Ce projet vise à concevoir et mettre en place une nouvelle infrastructure complète et à simplifier la vie des administrateurs systèmes.
Il ne vise pas à changer les services Liiibre, il touche donc uniquement aux fondations techniques permettant aux services de fonctionner
et aux outils de déploiement.

\section{Esquisse}

\subsection{Réalisable}

\begin{itemize}
    \item Sélection des différentes briques du système
    \item Scripts de provisionnement
    \item Opérateur logiciel de services Liiibre
    \item Procédures de récupération
\end{itemize}

\subsection{Souhaitable}

\begin{itemize}
    \item Amélioration la sécuritée
    \item Scripts de récupération
    \item Réplication continue des données
    \item Politique de rétention des données
    \item Limiter les coûts matériel
\end{itemize}

\subsection{Non requit}

\begin{itemize}
    \item Limiter les coûts financiers
    \item Automatiser le provisionnement de serveur physiques
    \item Mise à l'échelle automatisée
    \item Comparatif de performance
\end{itemize}

\section{WBS}

\includegraphics[angle=90, height=0.96\textheight]{WBS}
